公投：買左機票照去定取消

2月中去沖繩
一諗到要去機場 同飛機入面就

買左機票既你地：

正評 照去 生死有命
負評 取消 搵命博咩

日本比你去再講

禮拜六飛首爾 二月中首爾飛札幌hi

我都係二月中去日本

唔比都唔係一件壞事
唔洗諗

有無諗改期？

一樣二月中去 去滑雪 一年得一次

2月中，應該封關了

打唔到去永安問

梗係去啦，去入下口罩都好麻

眼罩口罩全程唔食嘢

比起去旅行 條命算d乜嘢 死咪死 照去

陣間國國都唔接待中國人，柒婆就衝出嚟話： “我封關了！”

仲有得取消咩

去啦，可以唔洗返黎tim

【突報｜日本考慮將隔離期縮短】

日本內閣官房長官菅義偉於內閣會議後的新聞發佈會上表示，將世界衛生組織（WHO）所認為的10天潛伏期納入考慮，日本政府正考慮將武漢肺炎隔離期由14日縮短至10日，同樣標準亦一併考慮適用於曾逗留於湖北省人士入境...

留喺屋企好過啦 香港都咁高危 唔好害埋日本

戴豬咀去

人地唔想你嚟，見到你都驚。同你見到大陸人一樣，自己諗。

機場都機艙都高危, 你諗你

準備去歐洲都諗緊去唔去

2月中去日本，已改機票

下星期飛東京，帶定盒口罩去